有冇巴打報咗bu pgde

我報咗pt小數
想問下大家有冇收到offer？

其實你可以打去問下，我打去問完佢答左我waiting
利申:我報左pt pe pgde stsk

多謝你 咁我聽日打去問下

我都報左bu等緊offer
雖然唔同科

你報咗咩科？打去問下

Msc ephm

我打左去問，原來真係有用，佢問完APPLICATION NO.，話未出OFFER，處理緊

有冇巴打收到OFFER

有冇報過bu stsk
可以分享下嗎？

想問你有面試嗎？
如有 可以講下嗎？